如果而家做不合作運動？

有見巴士班班爆滿，如果大家集體跳閘搭地鐵去機場嘅話港鐵咪蝕好多
千祈唔好呀